---
title: 每日爱思话题
date: 2018-06-15 07:53:31
tags: 每日爱思话题
---
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;俄罗斯与沙特的比赛5:0结束，群里的小伙伴有喜有忧，各类数字货币预测网站纷纷登场。比赛现场的陈奕迅表情成为话题。有小伙伴在23点之前，即给出3.5+净胜球的预测。龙虾、乌龟各路水产继承章鱼君的衣钵，目前龙虾君胜出。

&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;凌晨一点五十，EOS主网投票率超过15%，主网激活，正式上线。

&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;爱思官方正式启用https://aisi.org 域名。  

&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;爱思宣布在6月23日将在杭州召开爱思首场发布会。